個d限坐限聚真係不知所謂

限聚除左打壓社運平時跟本唔會有人執法，幾家人成10個一齊行狗扮睇唔到

限坐令一枱分兩邊坐4人，一係就分幾張枱坐d餸就傳黎傳去輪住食

口罩令開始多人無視，一係就拎住野食邊行邊除口罩扮食野，火車頭仲更唔洗講

訓左幾耐?
定你岩岩坐完出黎?

點解要配合港共？

咁你點唔反抗？

你開post講緊既人已經做緊

你唔報警？

好事，根本就應該要係咁

又黎支持政府？

唔係支持而係覺得邊有人咁on9好型咁同人講立左d例，平時無人執法專係用黎打壓反對聲音但敢做又唔敢認

從來法例 執法者存在既其中一個目的就係攞黎打壓人
擺到明係咁但又唔認又點
就算認你都吹佢唔脹 因為權力只會係佢到

關你撚事咩恐懼撚 你咪咪撚出街囉仆街

留豬是熱狗？要抗疫啊

正常飲食好似可以唔洗帶口罩

唔配合咪反緊囉屌你

你支持政府捉人定反對政府架屌你老母
用閪腦諗清楚自己講乜啦